全部人同我入黎 - 勿中計分化

各位請睇哂呢個post

突發 AO內鬼洩漏政府部署

大家已經見到佢入面d 野中哂

希望各位聚焦返係反送中先

黎緊就係會分化和理非同埋勇武

之後越演越烈

跟住收皮

比人追究

完

記得兄弟爬山，各有各做，不割蓆。

推

Pish